點解有勇氣生存，但冇勇氣自殺？

自己母語開始冇人講

基本人權一個三百尺單位要供到你個仔出黎做野

兩個ＰＯＩＮＴ夠唔夠

供樓當交租有乜問題
你唔買唔駛交租架？

驚落地獄

問得咁既問題 都知你無乜邏輯

呢兩個point只能証明你on9

檢舉左,有乜留返到admin講